你 放下了嗎

拍緊拖既你 將前度放下了嗎?

有時同另一半傾計講起某d野
或者睇到某d戲既情節
佢都會諗返起舊時同ex d野
feel到佢仲係會有d唔開心
有時仲會因為太投入個劇情而發嬲
其實係咪冇可能完全放下以前既野?

我好想自己可以取代到
令到佢唔會再諗起唔開心既回憶

你地呢? 你地又放下前度了嗎?

PS: 大家都好愛對方

應該點都冇可能完全放下 因為曾經愛過又有記憶 除非失憶
同埋取代人呢種諗法唔太好
每個人都唔同 佢宜家愛既係你 做自己就夠
至於佢既回憶始終係屬於佢既 你冇可能控制到

失戀兩個幾月 心情平復咗但都未放得低 只能由時間沖淡

放下了

佢散左幾耐同你一齊？佢之前拍左幾耐？